歐霸16強 我妓準備遇神殺神了

RB VS 辛尼特
A米 VS 阿記
陸軍 VS 里昂
馬體 VS 火車頭
拉素 VS 基輔
馬賽VS 包包
多仔 VS 紅牛

出局味濃